2628 中國人壽 股東大會

26蚊買入…一兩年內係咪無可能返到上去

沈大師都話2628好

咁撚大鑊